（突發）給支持押後選舉的傀儡派的最後通牒

不願賭不服輸，果然好有誠信，難怪中英聯合聲明都係廢紙啦

//更重要是押後選舉一定會威脅傀儡派的「收成期」。如果押後選舉成真，傀儡派要冒住被美國制裁的風險。不過愛國的傀儡派都不會去美國旅行、公幹，又無資產在美國，而且中國一定會有實質回報補償給傀儡派，短期內可能令傀儡派得益。不過，傀儡派確定中國只想押後選舉一年而已？既然今次都撕破了臉，一年之後可以再押後多一年，直至永遠。當立法會可以無限期押後，下屆區議會倒不如直接取消吧！如果選舉都消失，中國又何需每年給傀儡派以億計的開支呢？這筆錢直接撥到國安委、中聯辦便可。到時傀儡派面臨失業危機，市民又無蛇齋餅糭，人人叫苦連天，最後引爆一個政治炸彈，真不知中國如何實現到民族復興大業！//

其實港共唔撚取消區議會真係神奇
轉做市政局再加比例代表制

作為一個廢老藍屍, 難得等咗4年, 強烈反對無蛇齋餅糭派

推

你知唔知市政局仲大權力

新條例新寫法啦